一句講哂：驚就唔好返學; 驚就唔好睇醫生。

講完冇補充。

驚就唔好返工